冇撚用

冇撚用

冇撚用

怯，你就輸成世。